近排咁興翻唱碟 一齊回顧下經典翻唱碟

胡琳 - Jazz them up

王菲 - 菲靡靡之音

張國榮 - Salute

關淑怡 - All Time Favorite

彭羚 - 給我唱過的男孩們

其他都唔錯嘅：

李克勤 - 復克II

何韻詩 - Recollection

夏韶聲 - 諳

有無其他推薦

王菀之 - 晴歌集

盧冠廷同林子祥

歌莉雅-My Voice Story

首有心人唱得勁好聽

N年前返視聽展 啲人買佢啲碟黎煲hi fi
btw 零時十分

leo ku

正wo